攞4000蚊記得填自己係香港人

如果唔係就自動變華人, 之後再發佈統計資料時屈你地做支那人

職員：香港人？哦 咪姐係華人

其實冇分別

喬寶寶係華人

其實見份表冇列香港人呢個選擇都估到你填嚟都冇用

其他:地球人

任何仁

無香港人個選擇 唔拎囉

好多人唔識分族裔同國籍
我覺得稱呼大部分被稱呼為中國人嘅香港人做華人並冇問題
因為同時都有新加坡華人、馬來西亞華人、美籍華人嘅講法，所以叫香港華人有咩問題？

華人係解黃種人 無錯呀

係漢族先岩

所以我覺得中國國籍嗰種血統論實際上係指華人

中國國藉果d叫中國人 華人係指成個漢人民族
好似德國人同日耳曼人一樣

我意思係中國國籍嗰種定義直頭係包晒全世界華人

強国定義下o既中国人係只要黃皮膚黑眼睛就包, 唔只華人喇

唔填嗰欄咪得囉

弱智連其他都唔識填

真心膠

我估：

扲得依4000，有唔少係最弱勢，要人照顧，又唔會投票個批。

依家做好個database, 以後要種票偷票蛇齋餅糭就方便好多，為以後投票開拓票源。

填李卓人